有冇手足去過德國exchange

是咁的 咁我呢嚟緊個sem就會去德國karlsruhe exchange 一去就去半年 好想知道成個行程大概要洗幾多錢 咁假設我唔會去其他地方旅行先啦 同埋都想知日常開支大唔大 唔該晒大家